[得罪講句] 連登仔主要都係由一班戇鳩組成

講明先﹐我唔排除都係其中一份子。

夜闌人靜我瞓唔著有咩講咩﹐無例子比到出嚟。

OKAY﹐如題﹐戇鳩唔係問題﹐

但係最撚嘔心就係連登仔逢紅必反﹐有乜風吹草動都唔理叁柒貳拾壹跟住一齊屌﹐人云亦云。

越諗真係越戇鳩﹐成日講啲好似好有批判性嘅嘢﹐其實冷靜啲客觀啲睇就只係跟風向鳩嗡出嚟嘅廢話。

連登仔真係好撚柒。

毒撚開post冇人理

我屌鳩樓主，有冇人跟風？

其實個個都知
只係個個都唔認自己就係嗰個on9

無﹐大家瞓緊覺。

其實連登仔可以比喻為一種風氣
代表住反社會人格

最恐怖既係可能你身邊啲朋友都係你所講既憨鳩仔

好撚柒﹐圍威喂。

認知唔同自己嘅問題真係好可怕。

搵人屌鳩我。

最憎人打一大篇嘢一個例子都冇

呢個post咪係例子

連登乜都反，包括自己

逢紅必反有問題 ? 真心唔明